極cheap準新娘Crystal Wong偷裙掛用 (2)

懶人包:

條八婆之前問我件裙褂放左未 我on99影左張正單佢睇

咁條裙我原價租返黎$3380 宜家6折轉讓$2028

佢係我唔知情之下拎住正單張相 上去舖頭話轉單 俾左200蚊(轉單費用)轉落自己度
舖頭又信佢 無問佢拎張正單就改左俾佢
即係佢袋左個$2028

直至冇另一個女仔想要條裙 我問舖頭關於轉讓既事先發現

由事情發生到我發現有成3個月時間同我交代
但個八婆從來無搵過我 直到我同佢對質先認
仲想話過返d錢俾我當無數 我緊係唔收啦

佢既藉口就係太忙唔記得 (我點proof佢講大話呢 請睇WhatsApp 對話) 同d賊人舖頭偷完野講一時錯手 本身諗住俾錢 唔記左左 有異曲同工之妙

驚大家誤會
我講清楚d
係對質個日 我話佢咁係盜竊
佢即刻fps 過返$2028俾我
但我完全不能接受佢呢個做法
佢咁做係偷完野俾人捉到 然後先話俾返錢你

所以我即刻將d錢過返俾佢
再次同佢講清楚我係唔會收呢舊錢

報料tg:

詳情:

事源係因疫情嚴重取消個婚禮
咁我就透過WhatsApp d 新娘group放裙掛同婚紗

以下就係我同Crystal wong 既對話
佢係2020年11月4日透過whatsappp 聯絡我
係問我條裙褂放左未

2020年11月7日再次問我放左未
之後就無再出現

之後係今年2021年1月有另一個女仔問我放左未 我地準備一齊上舖頭轉單 咁我再問多次舖頭關於轉單問題 先知道 原係係2020年11月7日 Crystal Wong 已經用誤導手法 令舖頭轉左張單俾佢 但佢從來無通知過我 仲係轉單當日問多次我放左未

直到我同佢對質先承認轉左單 仲話自己太忙唔記得俾錢我

但太忙會記得聯絡舖頭再次轉big day 日子

加多少少補充

係對質個日 我話佢咁係盜竊
佢即刻fps 過返$2028俾我
但我完全不能接受佢呢個做法
佢咁做係偷完野俾人捉到 然後先話俾返錢你

所以我即刻將d錢過返俾佢
再次同佢講清楚我係唔會收呢舊錢
之後佢就block左我

另外 除左呢個Crystal wong 個人格有問題之餘
舖頭都有責任保障消費者

我係無收過通知 而正單又係我手上既情況下
我條裙竟然係轉左俾另外一個人我係完全唔知

舖名: 美瀅坊裙褂
各位準新娘要唔要選擇呢間舖就自行判斷

不如你快d報警然後貼張報案紙出黎（記得遮number)
肯定嚇到佢賴屎

推

樓上有無放上esd 啊？？果度多d 新娘

crystal 仲未搵樓主講數咩

好想只佢會點求樓主叫妳放過佢

咁樣衰都嫁得出就咪搞咁多嘢啦陣間俾人彈鐘

錯字po好似話有聯絡樓豬

佢之前有入千禧酒店既出門Wtsapp group, 但1月尾退左group。如果唔係可以幫你搵佢出黎

只係對質個日 之後無啦

可能就係我搵完佢就退左

好想睇為左呃2千蚊
婚都結唔成
樓主一定要keep住追擊

樓主已經好善良
有啲女人再醒啲就等到條賊婆攞哂衫、用埋件衫先報警
反正都當跌錢
忍到人贓並獲
條賊婆一新婚就坐監
新郎又得到一個有刑事案底既老婆
正

lm

睇名又唔似支那種
做d野咁撚cheap？

未放呀 我無account要開

一定要報警
老實講咁順手做到呢種行為既人
一定不論大小都有盜竊前科

真係有心就神早WhatsApp啦

扮咩啱啱想通知

等到7月我驚我唔記得

好賤 幫推

不用分得那麼細

裙掛鋪都好大責任
問都唔問樓主，就轉左樓主張單比人，出事知自己衰左仲叫樓主唔好報警
為免各準新娘中招
Post多次：

睇嚟呢間美瀅坊成日做錯嘢
上佢Facebook見到老闆娘賣咗個客條裙 仲理直氣壯
營商手法好有問題
Btw佢啲圖好娘

個八婆唔洗講一定要告
但呢間裙掛鋪都要告埋啦
根本上佢做錯嘢，冇正單、唔問你，就賣咗你張單
佢擺明知道自己最大責任先扮好人叫你得饒人處且饒人

開啦。睇佢咁活躍搞結婚野，一定會睇esd !

我真係訓先 大家都早d訓啦

Mark住手機囉
你忍到七月
仲分分鐘玩到條賊婆被離婚
而家最多咪被分手
係我就唔夠出氣
我實忍到7月
一野玩殘條賊婆

到時記住講返依個資料ook酒店一定要比身分證
刑事案件差佬一定要做野..應該好快就拉到佢

留名！

推推推

呢啲人渣就拉佢啦，以為好醒，咪放過佢

引用：#497
Caps
• 4h
見到唔少巴打都唔明租裙褂流程
所以唔明樓豬講乜

簡單講一下個流程
1. 去鋪頭試褂，睇啱就落訂做第一次fitting同埋講big day 日子留褂期
2. 早一個月左右去final fitting加比尾期
3. Big day前一日去拎褂比按金（多數比支票）
4. Big day著
5. Big day後一日還褂，拎番按金支票

咁啱少鋪頭都可以喺1同2之間嘅日子比新娘改款改期
甚至轉讓

依家都係人贓並獲
定你想喺婚禮拉人？

求報東張西望
一定好精彩好好笑
雖然係tvb
但一定mark實嚟睇

梗係想條賊婆有案底之餘
仲被離婚
咁先夠我出氣
而家最多咪被分手
個教訓唔夠大囉

2000幾都貪

7到🤣咁窮唔好結婚啦

推推

呢排咁多cheap精新娘post

八婆crystal wong

Pish

個賊婆應該係打電話去改日子，張單上面寫左來電改，有曬單號碼講得出d資料，咁樣改日子都好平常，唔淨係裙褂店，其他鋪都應該係咁，得閒個時先攞返正單上去改返張正單

呢個賊婆係咪未上去試身揀款？
試完揀完要confirm 個款都一定要改返正單架喎

推到佢未來老公知自己娶著個賊婆

佢結左婚未
未就好玩啦
搶新娘

結婚果日成隊結衝入去拉條八婆都咪話唔精彩

留名睇狗衝拉封鎖線

賊婆親身去咗間裙掛鋪

景觀和窗口手把和煥然懿居match，
估計係煥然懿居第一座中層C室

參考煥然懿居第二座高層F室：

所以報左警未

刑事，報官啦！

報狗先
佢地有出糧，應份做

可能我仲細，我真係從來冇想像過結婚可以結到咁樣衰。幫推。

獄卒去搶呀？

快D

雖然依家講都無用，不過樓主本身真係唔洗過返條數俾佢住，因為佢呢單擺明係刑事唔係私底下就搞掂

痴線點有人結婚搞得咁肉酸，樓主一定要加油唔好放過呢啲人上個POST有個波台狗仲講到你追究係你唔啱咁真係唔知點諗嘢！

有錢酒店出門 無錢租褂

做事冇後果以後個個都咁做

支持樓主

佢仲要當日問返樓主有無轉讓到出去
手法相當純熟

寒酸到

俾我就起埋佢底係邊度結 結婚嗰日玩串個場
即場追佢錢

Help push

即場追乜錢
梗係報警著住婚紗入臭格

話唔定佢所有野都係透過「轉讓」呢個手法偷竊得來，包括酒席

咁老實講 免費改期/轉讓都係人情
有好多舖頭會襯機收你改期費
同埋睇返單樓主一早付清尾數
間舖頭就唔似為咗賺多啲錢
只可以話佢怕麻煩

真係無人識條八婆？識佢嘅講兩句啦

咁仆街都有不過樓主其實hi返佢都唔撚使啦
直接報案 果陣好似係櫃員機 攞人地漏拎既錢都犯法
咁撚樣存心呃你呃間鋪頭 佢都一定high high 啦
不過我有少少想知樓主 你最初問返佢果陣係咪都有放佢上黎同報案既打算？ 好好奇如果佢錄段野比你求你或者聲淚俱下道歉 你係咪就有機會放過佢？定你其實點都會追究佢 好奇咋
Anyway 樓主你係受害人 你點做 都支持你

其實我估事主唔係block埋樓主咁柒
我估應該樓主都未必放上連登
柒左一次都未夠仲要block埋人
真係花式自殺

可能條女諗住樓主得一個電話號碼
做唔到啲乜
過數都係用轉數快
條女真心又貪又蠢
新郎哥唔好悔婚啊
唔會放條女出來害人

其實唔搞呢啲19傳統咪得

好人好者又點會諗到咁做
話唔定佢連條婚紗都係咁偷返來

推呀

正一閪女人
幫推

竟然冇人識本身婚期係20年12月，依家改到21年7月既準新娘crystal wong t y

柒到無人認頭

Crystal wong t y 啲同學仔同事們係咪偷偷地開group笑緊.... 可摸耳一齊分享快樂

好衰痴線
支持樓主攞返公道

9472 個電話就係賊婆娘?

9255 7832？

點解可以深潛咁耐

幫推

強貼留名

1414果個?
唔知喎

推到賊婆結婚

做埋啲咁嘅野應該無乜朋友

結婚結到咁cheap
點解呢排咁多人結婚結得咁核突，又逼人俾人情 又偷裙掛

刑事可以點
有咩同個官講

推推推！賊婆冇親友？

冇人識咩？

睇真d?

佢喎

回帶
極cheap準新娘偷裙掛用

樓主，今日記得報驚

應該俾你估中

其實hi佢個刻未諗 當下知道左勁嬲 無諗過d人咁cheap
我係一定會放上黎 不過上星期大家掛住追gme 所以未放上黎住

巴打好撚勁

結婚結到留案底，真係人生一大盛事
趁佢出嫁當日，上門拉人助興吧

講煥然壹居嗰位Ching如果唔係本身識佢咁都估得中真係好勁

Cheap到難以置信

盜竊係罪
但都請你以事論事啦
樣衰唔係罪 難道樣衰就無資格嫁咩

再次重申盗竊係罪
廢事比人二分法 唔踩佢就係撐佢

G vs G

結婚結到咁乞衣
新郎真係唔好放生呢個乞衣出黎害人

不解䆁

摩擦力

Push , 放埋係另一個post 到喇

推到佢被狗拉

推吓

報左狗未

打過去無人聽wo

話佢樣衰唔等於盜竊唔係罪
放得上討論區俾人討論又有咩問題

2個都勁咁都搵到同估到

唔係好明成件事係點
偷定轉售？

可能個老公就係鍾意咁貪心
層樓都貪到番嚟

人哋憑本事喎，你理得人偷定轉售吖！

又再推 推到個8婆仆街 不過你唔應該過返比佢 應該直接cap曬證據報狗

幫推，無恥crystal wong

睇多次，我已經重申左盗竊係罪
講左兩次添
只係想佢以事論事 就係討論佢盗竊行為

我唔認同對非公眾人物評頭品足呢個行為啫
如果你認同同鼓吹呢樣嘢
就唔好怪點解呢個社會對女性外表咁harsh
因為一切都係自己拎黎

樓主做咩無做好資料蒐集，個鋪叫人唔好搞大就話人生大事，屌啦，咁人地個人生大事呢？

咁撚人都得

夠大把人話陳同佳樣衰啦，支持你逐個po去做連登風紀

推點解咁都有人肯同佢結婚

你喜歡 社會風氣係由男女共同創造
如果係要對人不對事我都無辦法

仲諗住要生仔呢啲人生咗都唔識教
陣間教喺幼稚園偷同學八達通，阿媽仲讚佢叻今晚斬叉燒加餸

你有無諗過佢係紅巴

無

只係覺得道理上，呢個女人已經係錯，針對佢錯嘅地方咪得，拉埋其他嘢講，無咩意思。
男女我都係咁覺得

只係如果佢係女人的話，呢個例子上佢應該感觸更深。不過睇嚟佢係紅巴。

樓主早晨，報咗驚未？

我鍾意你set佢名做八婆再send返比條八婆睇

樓主早晨！推！

早晨呀 lunch 會去
朝早要開會

哈哈哈 我要俾佢知自己係八婆

睇人仆街最開心

拉鳩條賤種啦
最撚憎條友叫你原諒佢
十足十支耶個句它只是小孩

推post 支持樓主 Crystal Wong 啲同事/朋友可摸耳開心share 佢啲野

份人冇番咁上下 cheap都唔會諗到咁轉單

係

牠只是個小孩

賊婆好聽好多

點解一開就(2)?

極cheap準新娘偷裙掛用

原post

難忘既婚禮

tui

Thank you

推爆個八婆

哇 呢個Crystal 係我大學同學來。。

加油啦，巴打你講既野係啱既

出現了

等你

呢件臭閪好有犯罪思維，娶佢同娶個賊入門冇分別

呢個八婆應該係千禧酒店出門 之前係group入面 不過走左

終於有人識

add 事主tg傾下計先啦

借問聲b2b係咩

Bride to be...

我記得佢之前做audit..好多年無搵佢
等我望下佢fb 再報料

樓主想轉售
之後Crystal就問過樓主但冇比錢
佢11月拎住樓主張單既相去舖頭簽咗，改埋期
到1月有個女仔想買，樓主諗住去轉單先發現比賊婆Crystal Wong偷轉咗單

推
真係好嬲
依個世界咁多cheap精
成日都金額唔夠大拉唔到，推撚爆你

做audit 人工都唔會太差 貪個二千幾蚊

係咪做到有心理病 覺得偷返黎會開心啲？

fb 已close.

嘩，咁要係佢住間居屋樓下貼街招先得啦

好期待佢擺酒個日
啲人好開心望住佢討論佢偷人裙掛結婚

佢應該認為自己好醒講真 佢最初認下錯之後再傳返錢 可能樓主都係擺下佢上黎呻幾野
但佢一直狡辯 過錢之後直接block 鳩左樓主 先攪到樓主好想報警

做audit都要咁，即佢份人唔窮而係真賤格喎

我想問下呢 去報警我d證據全部圖黎
係咪要print 出黎
認真問

好老實咁講 如果真係去報狗到時佢話要先print喇
啲狗應該都係幫你開file錄口供掛

推下先

認真答
要print出嚟
盡量大隻字
point from講返流程

單正本
影印本都要帶 底面印
正本自己keep

你唔好話佢其實係冒認真。Crystal Wong身份
呃埋人地個老公返黎

好撚似韓國D連續劇

所以話人格同職業收入係唔會掛勾

留名埋呢邊先

扮咩忙唔記得聯絡吖
退一萬步講 如果打去鋪頭果刻真係好心急轉名
打電話聯絡唔到樓主都可以響Whatsapp留個字啦
3個月後俾人踢爆都可以即時轉數快
咁點解改名當時唔得？
根本一開始就立心想做賊

2 個2追死人咩

諗起都好笑
著偷返來既掛係咪興奮啲

抵死啦. 結婚結到2000蚊都呃

要print
開頭最好寫張口供書 講底來龍去脈
跟住附件證據果啲圖 最好彩print
你知啲狗文盲 唔識睇字
之後就等啲狗上門拉人
淨係啲保釋金同個個月報到 請律師費（如有）
都有排佢玩

推 祝樓主幸福美滿 賤人一世守寡

果然叫親crystal都係八婆 由細到大見過嘅crystal都係仆街嚟

我要全香港都識Crystal Wong呢個偷人野既仆街

其實做audit啲人先至會咁計較
因為要向錢看

開2個post搞到d人分散哂

終於有人識Crystal

做邊間audit?

頭先諗住上LinkedIn 揾 ，但係有太多個Crystal wong ,唔知係邊個

邊間u ga
Linkedin 都搵唔到
有無跟進呀舊同學

邊間大學同邊年grad?

睇圖都覺得間野藍
下個post放呢堆圖喺#1啦

樓主
佢unblock完你whatsapp仲有無搵你講野呀

無呀

報完警話比我地知喇

樓主 報警未呀

Crystal Wong同佢啲朋友/未婚夫應該mon緊post

我想同呢班人講
毀咗Crystal Wong一生嘅係佢自己本人
有咩後果
都唔關樓主事
我繼續食花生

Details la

如果佢係做audit可以上會計師公會search下佢係咪CPA
有牌的話祝佢好運

樓主話朋友介紹
佢朋友都係仆街黎， 介紹間大伏野

LM

輕輕一推

Cls

咁柒都嫁得出

推到八婆仆街

間舖都有責任 下次打埋舖頭名係標題 以免其他人中伏

Crystal 洗定八月十五坐一坐

咪係 即轉數再留個whatsapp話太急上去改咗單都得啦
雖然咁做都唔係咁適合
因為唔係你有錢人地就一定要俾你
可能本身樓主約咗其他人上去轉單呢
但兩個月後俾人發現先俾錢就一定係搏大霧
最賤係佢又識當日問樓主張單放咗未

咁啱我得閒, 一齊回歸下Crystal Wong 究竟有幾無恥

11/4 同樓主聯絡關於轉讓既事, 而佢自己都Copy 左樓主原價幾多果段字去問問題, 明顯知價錢既
我見樓主有send 裙褂相比佢, 可能係Crystal Wong 問既啦?
如果Crystal Wong 睇啱樓主已比錢租左果件的話, 係可以$1 都唔駛出

11/7 晏畫2點-3點半左右都仲問緊樓主張裙褂單, 我估當時未轉/ 未聯絡鋪頭啦, 所以仲會問人揀平d 可唔可以加其他野

不過同日就上左去睇或試完之後, 用樓主張單+$200轉左款啦

到左1/26 樓主發現之後同佢對質
crystal wong 第一個反應係: " ?" 再問人有咩誤會
之後再狡辯話果日有即刻打比樓主 < 其實即刻即係幾時?
2點-3點半人地都都仲未同你講好賣比你, 但係同日就走左去間鋪試身用人單number 加錢轉款

係咪諗住11月同12月時間短, 博樓主賣唔出就可以著埋就唔駛比錢?
到時樓主先發現就投訴無門

而家搞到咁柒, 仲搞唔搞大龍鳳好呀?

向錢看唔緊要 但佢係犯法
如果有案底係咪以後做唔返audit?
咁大個人唔識計數咩

邊間大學呀？

佢趕住用一係就直接接樓主張單
一係就自己俾原價租
點會偷人張單再話自己急架

唔只轉款，係將張單轉埋自己名

趕 完全都唔係一個理由
正常人係應該拎呢$200 轉單費出黎之前己經得到樓主同意
未問過人就搞人D 野?有無家教架?

事後再通知樓主同比返錢, 呢下已經好閪好無禮貌啦

而家仲要做賊

份人咁閪我估男家果邊有姐妹的話十成不和

Push

我打錯 我想講
佢趕就一係一早接人張單 唔係到臨尾先話趕
無人有必要為你嘅趕負責
12月結婚11月先黎租褂 跟住話自己忙

推到佢永遠做唔返audit

冇錢咪同樓主講平D囉
而家詐騙啦
算唔算虛假文書?

推～
起到佢讀邊間大學 邊間公司未？

真係做audit? 乜咁識計數呀
話哂都專業人士, 做咩要偷要呃先結到婚呀?

係咪真係做audit呀
定係響d firm到做文員admin果d咋

我都唔信係做audit
唔係話專業人士唔會犯法, 但好少會去呃婆毑數
個牌都要時間考番黎, 風險咁大

都係, 如果做audit 都算搵到錢吖
一世人一次結婚都咁度縮咁寒酸

連自己人生大事都孤寒, 對其他人一定好閪
所以咁耐都無朋友上黎炒花生
但d 同事呢??

間鋪又係On9 check都唔撚check
下次我自己用word打張單出黎佢又收貨喇喎

而家有2個post
唔知推邊個好
唯有兩個都推xd

未考到牌都可以做audit
人工低啲

又係關公問題

終於

咁實際上無牌就唔係叫auditor
就唔當專業人士喇
唔係就好似抹黑左真係做呢行既人

冇牌都係叫auditor既
不過唔係專業人士姐
利申audit狗

無牌就唔係auditor都幾搞笑
分唔分得清會計師同核數師

因為律師就分得好清楚, 連未admit都通常唔會叫自己律師
唔係你果行唔知, 唔使咁harsh既
唔想個個都話自己專業人士啫

唔知，你又亂答

我諗重點都係答緊如果佢真係專業人士犯法去呃婆毑數, 風險好大
無衝突

死賤種

推到個死八婆仆街

唔好推啦 冇面見人啦

姐係三十中？

玩大佢啦

Ive(KC)😎

呢位巴打都誇張 佢會計方邊專業唔代表佢識土木工程
兩樣野黎

好7

PUSH下

唔好推比個機會人

pish

PUSH

正一臭八婆 支持樓主
希望佢結唔成婚去坐監

再推

有冇Crystal Wong T Y 啲料爆？

人品咁撚差 呢 d 賤種肯定唔配有幸福 遲早離婚

搞咁耐先搵到個大學同學
佢真係無朋友咖喎
仲upgrade套褂比邊個睇其實

唔好心軟放過佢
呢度好多人支持你

有d POST係做同audit一樣既野但係冇牌

宜家仲興著呢啲中式嘢

條女好勁 咁耐都冇人識佢

樓主報完驚味？記得update

你d nio點
一見到你個user name就忍唔住問

間鋪都有責任喎

咁耐都未有仇家上黎爆料

咁一定啦,
做野求其加上做錯野, 而家咪奶野囉
不過唔知做左咁多年, 有無見過d 咁仆街既新娘呢?
人生大事都要偷呃拐騙

認真會唔會貪完二千幾蚊老公仲讚佢叻
人通常都物以類聚

間鋪黑店黎
之前post都起咗底
有次臨bigday前換咗第二條掛俾新娘
因為賣咗新娘揀果條掛
仲要聲大夾惡屌返新娘

樓主報左警未

今日lunch time 去咗報 不過未見佢有update

一推再推

唔好沉呀

樓主報咗警未呀

有無舊同學...同事....咁小家一定有人唔鐘意

睇人仆街

家下揚晒比我都轉場啦

有住宅有學校有名都未搵到人？
Btw推

放工了 ，冇進展？

真。IP都唔洗check

等緊樓主覆

角仔 食完秋葵俾人推左入黑房未

食完秋葵個身㷫烚烚 唔想瞓

叫得Crystal都係臭西黎

Pish ar diu

有個舊同事又係叫Crystal 好鍾意偷人pantry飯盒啲餸食，會就咁打開用手拎 cls
見到自己個飯俾人摷過真係唔想食

Cls 好撚乞衣

仲未有人識佢？

幾時big day，連登組隊去觀禮佢比狗拉

Update 少少新料
全名: 黃紫盈 (唔肯定寫法)
大學: 香港公開大學 會計系
之前讀IVE (kc)

職業: 之前做audit firm 宜家唔清楚

Pin this la

樓主pin #340做乜 梗係pin自己

哈哈 禁錯

佢俾人發現咗之後秒辭職

估中
真係Wong Tsz Ying

好cute

叻豬

報警未呀

繼續推推

想問下黃水晶有無wtsapp搵過你？

叫你等消息？

又係你呀臭b
無搵我呀 無面見人掛

終於有人起到底

又係我 得閒得滯係咁mon post

可能搵緊律師

繼續推

推到啲賤人仆街

唔好俾佢沉呀
Crystal Wong Tsz Ying個未婚夫係咪睇緊？

推下

個老闆執咗$200

幫手推

再推推

推到條丫烏婆結唔成婚Wohoo

推一定要將佢繩之於法

其實佢點解仲唔肯乖乖地誠心道歉呢

不過大家真係要幫手share 去d 新娘MeWe group, 剛剛發現仲有好多新娘唔知，唔想再有新娘受害

老闆仆街喇收咗疑犯錢

好撚cheap

太賤啦 實在睇唔過眼

㩒錯不推文 再推

幫手推～～

開到 post (2) 個女仔無可能唔知
佢竟然無whatsapp你再求情？！

笑左 姐係無料到啦

Lm

都係嫁 不過有你地幫手推post 條氣都順d
你好似同佢行家黎喎

唔知洗咪推到七月佢結婚嗰日呢

睇唔過眼！再推

屌佢老母 我都想住煥然
仆街黎，咁都要呃錢 又唔係窮到咁
點教仔

預床位比小朋友
唔係呀化。咁既人生小朋友害左下一代

2千蚊都無學咩人租掛 仲要偷
邊有人會諗個咁既方法去偷野
係咪全部野都偷番黎？

佢唔會上去係佢放棄咗佢張單？

留名

其實點解會咁on9,呢啲嘢實俾人捉到，佢轉左自己張單有曬資料係上面，銀碼又唔係大，蠢到咁

巴打好勁
有錢買私樓
但無錢買裙掛
好肉酸囉
繼續推到有人放更多資料

仲敢出現咩 同我同舖頭溝通過 唔會承認佢張單
舖頭係以為我同佢傾好 所以先會轉單俾佢

即係佢利用我張單呃埋間舖 舖頭都係易信人先轉俾佢

推！至少推到條友道歉

其實佢FPS或者Payme 過你，警察係應該追查到，因為FPS 同Payme 都係實名戶口，一叫銀行check, 實知叫咩名住邊度。就算轉過電話都有record

偷嘢以為畀錢就可以了事，結果自爆

推呀推

覺得自己冇問題

屌間鋪都好有問題囉
講到好似唔關佢事咁

間野sorry 都無句

好賤 講到係新娘大意 “導致”佢地做錯野

CLS公司

其實我未明個操作
其實件裙掛件實物係係邊個度？係間店舖度？
Crystal 將樓主張單轉左自己名。件裙掛就屬於佢？

即係樓主租左但未用
可轉名一次
俾Crystal Wong偷左張單上間舖頭改左俾自己
今年七月用件褂

我睇番件事。Crystal 係有心去昆樓主。
真係人格有問題lor..

擺明啦
同埋其實好on9
除非樓主自己冇左件事唔再理件褂
否則一問就知啦

終於有一日樓主都會用呢個服務。始終都會知。
女人仔貪心貪到無埋智商。

update左 都係覺得自己無問題

間嘢連中文都唔撚識，睇到我眼好痛

講野1999
係咪支那人開架其實

垃撚圾公司

不意外，前科case已經知佢係賤格，垃圾舖執7咗佢啦

唔係支那都係廢老大嬸開啦，信任新娘個信任 up乜鳩

初初心諗點會咁易就轉到名呀
屌你間鋪原來真係垃撚圾, 唔怪之得
呀豬呀狗拎個copy 嚟就轉到名仲想瀨返人
間鋪自己好似無責任咁
呢件事真係好奇妙
一個cheap到盡頭嘅準新娘
一間黑到咁仲生存到嘅鋪頭

間鋪都幾仆街
一定要推到佢真仆街

間舖太on9
唔出聲好過
本身啲人都係屌個騙子多，都未算個個屌間舖
而家個啟示成功轉移人地去屌佢地間舖

求其有人入黎單都冇張
自己是鳩但做野
認自已疏忽話會改善
再一齊隊黃水晶咪算囉
係要搞到自己再臭多D

本身都覺得間舖好慘俾人拖落水
但而家完全幫唔落

屌 間鋪認下錯 話下次唔會咪好地地囉 而家睇完都唔知佢講咩 到底佢識唔識中文架

唔出聲無人當佢啞仲話澄清，呢陣愈描愈黑

睇咗幾次 佢究竟嗡乜鳩

乜撚嘢叫「導致我的信任繼而轉單給她簽署」

間野係咪暗示自己完全冇責任
純粹係自己易信人所以搞到咁

真係唔出聲好過

店豬中文差到⋯⋯
係新移民定弱智？

大陸狗

樓主可能呢方面係大意左
但係唔代表佢無責任囉
正常都要出正本單呀
再者樓主都無係wtsapp講明話 我在此同意將呢張單轉讓比呢位小姐
卸膊卸到

有黃紫瑩資料未

明知發生啲咁既事都唔改進一下成個流程
淨係識話人咩咩咩
執左佢啦

推 咁耐都冇拉到人？

垃撚圾

我覺得有警察搵過間鋪先會出個垃圾聲明話追究

邊有咁快手啊
我估係因為連登同d b2b grp出咗名先出個垃圾聲明

天冇眼呀

頂！

嘩 好賤呀
搵鬼幫襯咩
自己睇張相就幫人轉名都好有問題啦
又唔打個電話確認下

下次唔好開吹水台。沉得好快

咁撚賤 真係咪幫襯添

間舖係咪Del comments ？ 睇先睇 仲有4個 留言

自己鬼拍後尾枕？
同埋間鋪狂del cm，係咪驚成咁

美瀅坊遲多排應該會改名

推啊

教人篤灰？Crystal Wong手足黎架

唔好比個post沉

我岩岩先睇到 delete 晒囉

條女見到自己出哂名 仲無意思想退錢或道歉 仲block 人

開咗兩個post都唔知點推好

拉啦

點呀繼續潛水？

竟然咁就過到骨

結婚結到咁寒酸就咪結，邊個男人咁慘娶埋呢啲女人

係咪唔洗負責任 偷人野

個樣好似微辣6毫子

而家點

推
老實講正常一間舖頭都應該要求出示返正本收據
但舖頭仲要卸膊話唔關佢事，奉勸個店主不如執柒咗佢好過

完啦？

Mark定叫就結婚嘅姊妹唔好幫襯

樓主有冇新消息

最後有無報狗呀？

嘩屌佢老味呀，仲敢block左你

玩大佢啦，雖然唔想但都要報狗

依個教訓係大家真係要讀好啲書，唔撚文法同邏輯真係好痛苦

做嘢
最新評分3.4

早晨

睇評分個到 之前都試過新娘訂左條掛，佢賣左比人，原來一直串開，結婚真係唔好搵依間，實受氣

間店都幾恐怖。要追究就私下追究，又唔係冇小額錢債審裁處

店長/店員做事有疏漏之餘，又要公審又起人底，中文又差，抵俾人追擊啦

樓豬都唔見左既？

crystal wong真係好孤寒

有無新進展？

幫推
有無東張西望條link
想大力恥笑
咁撚cheap都有

繼續推，比佢出住名過年

推推推推

推爆

拉左未

1999咁 見俾人擺上網嚇到野都唔識講呀？
句句都推責任落事主度 執左去啦

推到crystal wong 坐監

追擊番crystal 啦
間野都有唔岩但要focus 番去條臭雞度

間野賤到cap左一句黎出po
又唔夠膽po埋自己叫人得饒人處且饒人果段

有無UPDATE呀~~推

私下解決咗？

未啦 舖頭有搵過我 協調中
另外大家都好關心既 我已經報左警啦
呢排自己都比較忙所以少左上黎update 大家

G chi 你呀樓豬，唔好向惡勢力低頭

支持樓主，偷人野結婚，個老公都遲早偷食

喺評論po返出嚟提醒佢

權利都唔識打

啲標點符號

可能一個賊公一個賊婆呢
話唔定個頭偷完條褂轉左單
沾沾自喜同賊公一齊笑9樓主

支持樓主，呢幾日忙少推左，扮工繼續推！

樓豬 我建議你去搵埋銀行，備定案有人偷竊，等佢地查個電話號碼同果2千幾蚊由邊間銀行過帳。FPS 一定有呢d record，一查咩資料都齊晒。你仲可以同驚察講你已經聯絡左銀行，等佢做野。

賊婆

幫手推下

八婆呢度有多件喎
臭西賤女人

起到底未姐

起碼要間鋪認錯先

賊婆今年新年應該過得好難忘

留名食花生

呢件關咩事

結完婚 之後就留案底
呢一年佢都幾美滿

個樣好衰但佢咩事

單野而家點？

輕輕一推
樓主有update嗎？

推呀推呀

樓主呢？

唔好唔推
裙褂鋪已報警
新娘新年點見人？

美瀅坊裙褂負責人涉嫌干犯個人私隱條例。網上公審+報狗兩樣一齊做等於捉蟲

等結局

你指佢po對話？

所有由客戶提供但又未經客戶同意披露嘅個人資料
個負責人抵俾人告啦

長見識，原來係咁

拉人未

推po ，想睇Crystal點過新年

推一推

Any update?

咁都要偷

有冇update?

UP

拉左未？

樓豬上水啦